最纏綿那黑影 即使每夜遊蕩 其實一早已給安葬

我仲係好掛住你..雖然你已經一早有第二個..但我仲未放低你..

唉算啦 我都係咁